點解唔可以顯示完整回覆時間??

電腦版要mouse指住

ios得 幾多日前

樓主good建議